# Grundlagen PHP und MySQL - Tag 1

Hier ist der heute erarbeitete Code. 

 - in `queries.sql` befinden sich die SQL Anweisungen 
 - im Ordner `/docroot` befinden sich die *.php Skripte
 - `Tag-1.pdf` beinhalten die Folien des heutigen Schulungstags